700蚊過關博過關 可以捱到幾耐

Lets go 有無同路

博翻身 diu

烏拉圭大波有難度

good luck

應該可以我諗

Rip

今日都買左100過關
兩場都2.5大

巴西個場博3.5 真係博運

巴西我估得頂盡得兩粒

博一博 單車變摩托

過左第一關先😂😂

巴西2.5必細

分散投資

樓主加油下場追返

第一場買咩炒咩

一野冇撚晒 樓主rip

補飛

分散投資可以分散到全部第一場斷晒

仲叫唔叫分散投資

3條都輸撚哂

笑死

燈力十足

真係笑死

都係好事黎既。唔洗等到第二場

全g奶

好難得全燈

好慘 第一場都捱唔到

代馬會多謝你

樓豬下一場買咩

咁買真係唔知幾時先贏到錢 咁散

慘

花式過關

三條過關頭關全炒

輸晒

可以全心全意睇波 唔會偏袒一方

Waa輸鳩曬

輸哂了

見你咁黑 買你對家先

唔好灰心 希望在明天

笑撚死

幾好笑

KO

見到三張飛真係笑左出黎
對唔住呀巴打

聽日再黎過

Lets go

燈到
尾關全中好笑啲定炒埋好笑啲

呢啲飛 通常中第二關
第二關 跟

原來係你搭沉我船

我都得啖笑 得0-0 同0-2我會輸lmfao

完

笑死 買咁多 輸晒

lets go

千里之行, 閪於始下

巴打今次世杯咁買死得啦比多二舊
3條2x3
先有希望
頭關咁買不如all in 主勝無咁嬲

留返100聽日俾條5X1你拎返5000啦

聽日可以all in 比利時

700輸晒？

聽乜撚野日啊

樓主好似輸撚曬

開和主你咪又係輸曬

戒賭啦

between 除左00同02，其實11你都會輸 所以真係勸你戒賭

和主咪烏拉圭勝過頭關

ching

自膠，原來係半主

邊條飛頭關係主勝

場場都半和
你一買就無左
燈神

自膠

樓豬 聽日打算買咩

天才

聽日點買？

估唔到捱咗幾個鐘就無咗

點解唔俾我早幾個鐘見到呢個post啊

燈

3條飛全部開晒對家都唔容易

燈神

有神快拜

去緊馬會買飛 今日買比利時 0/+0.5 講左先😂

Allin 🇫🇷

記得PO番張飛 等我安心重錘法國